Time of this test: 21:23:36
Run time: 132.20338225364685
Password: |"PUoeo
Key: v	80
LoopUnit: 1099630
Time of test: 20.947375774383545
Password: |"PUoeo
Key: w	80
LoopUnit: 1099631
Time of test: 20.947375774383545
Password: |"PUoeo
Key: v	90
LoopUnit: 1109630
Time of test: 22.057344675064087
Password: |"PUoeo
Key: w	90
LoopUnit: 1109631
Time of test: 22.057344675064087
Password: |Yn.h i
Key: .ZX0
LoopUnit: 1606274
Time of test: 11.03242301940918
Password: |Yn.h i
Key: /ZX0
LoopUnit: 1606275
Time of test: 11.03242301940918
Password: |Yn.h i
Key: .[X0
LoopUnit: 1608574
Time of test: 11.258837461471558
Password: |Yn.h i
Key: /[X0
LoopUnit: 1608575
Time of test: 11.258837461471558
Password: |Yn.h i
Key: .ZY0
LoopUnit: 1616274
Time of test: 12.035799026489258
Password: |Yn.h i
Key: /ZY0
LoopUnit: 1616275
Time of test: 12.035799026489258
Password: |Yn.h i
Key: .[Y0
LoopUnit: 1618574
Time of test: 12.284642457962036
Password: |Yn.h i
Key: /[Y0
LoopUnit: 1618575
Time of test: 12.284642457962036
Password: |"PUoeo
Key: v	81
LoopUnit: 2099630
Time of test: 33.800336599349976
Password: |"PUoeo
Key: w	81
LoopUnit: 2099631
Time of test: 33.800336599349976
Password: |"PUoeo
Key: v	91
LoopUnit: 2109630
Time of test: 1.292487621307373
Password: |"PUoeo
Key: w	91
LoopUnit: 2109631
Time of test: 1.292487621307373
Password: |Yn.h i
Key: .ZX1
LoopUnit: 2606274
Time of test: 22.7133309841156
Password: |Yn.h i
Key: /ZX1
LoopUnit: 2606275
Time of test: 22.7133309841156
Password: |Yn.h i
Key: .[X1
LoopUnit: 2608574
Time of test: 22.97134280204773
Password: |Yn.h i
Key: /[X1
LoopUnit: 2608575
Time of test: 22.97134280204773
Password: |Yn.h i
Key: .ZY1
LoopUnit: 2616274
Time of test: 23.853330612182617
Password: |Yn.h i
Key: /ZY1
LoopUnit: 2616275
Time of test: 23.853330612182617
Password: |Yn.h i
Key: .[Y1
LoopUnit: 2618574
Time of test: 24.117361545562744
Password: |Yn.h i
Key: /[Y1
LoopUnit: 2618575
Time of test: 24.118359327316284
Password:  Cq?ha
Key: D\J2
LoopUnit: 3468638
Time of test: 19.503332138061523
Password:  Cq?ha
Key: E\J2
LoopUnit: 3468639
Time of test: 19.503332138061523
Password:  Cq?ha
Key: D]J2
LoopUnit: 3468738
Time of test: 19.514336109161377
Password:  Cq?ha
Key: E]J2
LoopUnit: 3468739
Time of test: 19.514841079711914
Password:  Cq?ha
Key: D\K2
LoopUnit: 3478638
Time of test: 20.706347703933716
Password:  Cq?ha
Key: E\K2
LoopUnit: 3478639
Time of test: 20.706347703933716
Password:  Cq?ha
Key: D]K2
LoopUnit: 3478738
Time of test: 20.716352462768555
Password:  Cq?ha
Key: E]K2
LoopUnit: 3478739
Time of test: 20.716352462768555
Password:  Cq?ha
Key: D\J3
LoopUnit: 4468638
Time of test: 65.06027269363403
Password:  Cq?ha
Key: E\J3
LoopUnit: 4468639
Time of test: 65.06027269363403
Password:  Cq?ha
Key: D]J3
LoopUnit: 4468738
Time of test: 65.07231903076172
Password:  Cq?ha
Key: E]J3
LoopUnit: 4468739
Time of test: 65.07231903076172
Password:  Cq?ha
Key: D\K3
LoopUnit: 4478638
Time of test: 66.2332911491394
Password:  Cq?ha
Key: E\K3
LoopUnit: 4478639
Time of test: 66.2332911491394
Password:  Cq?ha
Key: D]K3
LoopUnit: 4478738
Time of test: 66.244295835495
Password:  Cq?ha
Key: E]K3
LoopUnit: 4478739
Time of test: 66.244295835495
Password: 2BQ;'H
Key: vHb4
LoopUnit: 5124430
Time of test: 36.13331341743469
Password: 2BQ;'H
Key: wHb4
LoopUnit: 5124431
Time of test: 36.134310245513916
Password: 2BQ;'H
Key: vIb4
LoopUnit: 5124530
Time of test: 36.14434194564819
Password: 2BQ;'H
Key: wIb4
LoopUnit: 5124531
Time of test: 36.14434194564819
Password: 2BQ;'H
Key: vHc4
LoopUnit: 5134430
Time of test: 37.29737186431885
Password: 2BQ;'H
Key: wHc4
LoopUnit: 5134431
Time of test: 37.29737186431885
Password: 2BQ;'H
Key: vIc4
LoopUnit: 5134530
Time of test: 37.3073456287384
Password: 2BQ;'H
Key: wIc4
LoopUnit: 5134531
Time of test: 37.3073456287384
Password: 76GZe7t
Key: ,vA4
LoopUnit: 5373272
Time of test: 67.64480328559875
Password: 76GZe7t
Key: -vA4
LoopUnit: 5373273
Time of test: 67.64480328559875
Password: 76GZe7t
Key: ,wA4
LoopUnit: 5373372
Time of test: 67.65731358528137
Password: 76GZe7t
Key: -wA4
LoopUnit: 5373373
Time of test: 67.65731358528137
Password: cz[( ML
Key: 4.!4
LoopUnit: 5637603
Time of test: 61.748316526412964
Password: cz[( ML
Key: 5.!4
LoopUnit: 5637604
Time of test: 61.748316526412964
Password: cz[( ML
Key: 4/!4
LoopUnit: 5637703
Time of test: 61.76031422615051
Password: cz[( ML
Key: 5/!4
LoopUnit: 5637704
Time of test: 61.76031422615051
Password: 76GZe7t
Key: ,v@4
LoopUnit: 5843272
Time of test: 51.36129903793335
Password: 76GZe7t
Key: -v@4
LoopUnit: 5843273
Time of test: 51.36129903793335
Password: 76GZe7t
Key: ,w@4
LoopUnit: 5843372
Time of test: 51.37230086326599
Password: 76GZe7t
Key: -w@4
LoopUnit: 5843373
Time of test: 51.37230086326599
Password: cz[( ML
Key: 4. 4
LoopUnit: 5957603
Time of test: 65.02925848960876
Password: cz[( ML
Key: 5. 4
LoopUnit: 5957604
Time of test: 65.02925848960876
Password: cz[( ML
Key: 4/ 4
LoopUnit: 5957703
Time of test: 65.04026079177856
Password: cz[( ML
Key: 5/ 4
LoopUnit: 5957704
Time of test: 65.04026079177856
Password: 2BQ;'H
Key: vHb5
LoopUnit: 6124430
Time of test: 48.84231972694397
Password: 2BQ;'H
Key: wHb5
LoopUnit: 6124431
Time of test: 48.84231972694397
Password: 2BQ;'H
Key: vIb5
LoopUnit: 6124530
Time of test: 48.85332202911377
Password: 2BQ;'H
Key: wIb5
LoopUnit: 6124531
Time of test: 48.85332202911377
Password: 2BQ;'H
Key: vHc5
LoopUnit: 6134430
Time of test: 49.97477984428406
Password: 2BQ;'H
Key: wHc5
LoopUnit: 6134431
Time of test: 49.97477984428406
Password: 2BQ;'H
Key: vIc5
LoopUnit: 6134530
Time of test: 49.987290143966675
Password: 2BQ;'H
Key: wIc5
LoopUnit: 6134531
Time of test: 49.987290143966675
Password: 76GZe7t
Key: ,vA5
LoopUnit: 6373272
Time of test: 43.591339111328125
Password: 76GZe7t
Key: -vA5
LoopUnit: 6373273
Time of test: 43.591339111328125
Password: 76GZe7t
Key: ,wA5
LoopUnit: 6373372
Time of test: 43.602309465408325
Password: 76GZe7t
Key: -wA5
LoopUnit: 6373373
Time of test: 43.602309465408325
Password: cz[( ML
Key: 4.!5
LoopUnit: 6637603
Time of test: 40.34337592124939
Password: cz[( ML
Key: 5.!5
LoopUnit: 6637604
Time of test: 40.34337592124939
Password: cz[( ML
Key: 4/!5
LoopUnit: 6637703
Time of test: 40.355382680892944
Password: cz[( ML
Key: 5/!5
LoopUnit: 6637704
Time of test: 40.355382680892944
Password: 76GZe7t
Key: ,v@5
LoopUnit: 6843272
Time of test: 66.15028262138367
Password: 76GZe7t
Key: -v@5
LoopUnit: 6843273
Time of test: 66.15028262138367
Password: 76GZe7t
Key: ,w@5
LoopUnit: 6843372
Time of test: 66.16128516197205
Password: 76GZe7t
Key: -w@5
LoopUnit: 6843373
Time of test: 66.16128516197205
Password: cz[( ML
Key: 4. 5
LoopUnit: 6957603
Time of test: 42.91032576560974
Password: cz[( ML
Key: 5. 5
LoopUnit: 6957604
Time of test: 42.91032576560974
Password: cz[( ML
Key: 4/ 5
LoopUnit: 6957703
Time of test: 42.92232537269592
Password: cz[( ML
Key: 5/ 5
LoopUnit: 6957704
Time of test: 42.92232537269592
Password: hxW41g:
Key: ALN6
LoopUnit: 7504835
Time of test: 69.55028247833252
Password: hxW41g:
Key: @LN6
LoopUnit: 7504882
Time of test: 69.55626630783081
Password: hxW41g:
Key: AMN6
LoopUnit: 7504935
Time of test: 69.56225037574768
Password: hxW41g:
Key: @MN6
LoopUnit: 7504982
Time of test: 69.56726741790771
Password: hxW41g:
Key: ALO6
LoopUnit: 7514835
Time of test: 70.71024918556213
Password: hxW41g:
Key: @LO6
LoopUnit: 7514882
Time of test: 70.71626591682434
Password: hxW41g:
Key: AMO6
LoopUnit: 7514935
Time of test: 70.72224974632263
Password: hxW41g:
Key: @MO6
LoopUnit: 7514982
Time of test: 70.72727012634277
Password: 
)z/WD
Key: Fx>6
LoopUnit: 7823440
Time of test: 71.84125709533691
Password: 
)z/WD
Key: Gx>6
LoopUnit: 7823441
Time of test: 71.84125709533691
Password: 
)z/WD
Key: Fy>6
LoopUnit: 7823540
Time of test: 71.85325527191162
Password: 
)z/WD
Key: Gy>6
LoopUnit: 7823541
Time of test: 71.85325527191162
Password: 
)z/WD
Key: Fx?6
LoopUnit: 7833440
Time of test: 73.00325322151184
Password: 
)z/WD
Key: Gx?6
LoopUnit: 7833441
Time of test: 73.00325322151184
Password: 
)z/WD
Key: Fy?6
LoopUnit: 7833540
Time of test: 73.01477837562561
Password: 
)z/WD
Key: Gy?6
LoopUnit: 7833541
Time of test: 73.01477837562561
Password: hxW41g:
Key: ALN7
LoopUnit: 8504835
Time of test: 83.59630346298218
Password: hxW41g:
Key: @LN7
LoopUnit: 8504882
Time of test: 83.60128998756409
Password: hxW41g:
Key: AMN7
LoopUnit: 8504935
Time of test: 83.60730361938477
Password: hxW41g:
Key: @MN7
LoopUnit: 8504982
Time of test: 83.61229205131531
Password: hxW41g:
Key: ALO7
LoopUnit: 8514835
Time of test: 84.9192545413971
Password: hxW41g:
Key: @LO7
LoopUnit: 8514882
Time of test: 84.92424130439758
Password: hxW41g:
Key: AMO7
LoopUnit: 8514935
Time of test: 84.93025970458984
Password: hxW41g:
Key: @MO7
LoopUnit: 8514982
Time of test: 84.93524622917175
Password: 
)z/WD
Key: Fx>7
LoopUnit: 8823440
Time of test: 85.40124416351318
Password: 
)z/WD
Key: Gx>7
LoopUnit: 8823441
Time of test: 85.40124416351318
Password: 
)z/WD
Key: Fy>7
LoopUnit: 8823540
Time of test: 85.4192283153534
Password: 
)z/WD
Key: Gy>7
LoopUnit: 8823541
Time of test: 85.4192283153534
Password: 
)z/WD
Key: Fx?7
LoopUnit: 8833440
Time of test: 86.57725977897644
Password: 
)z/WD
Key: Gx?7
LoopUnit: 8833441
Time of test: 86.57725977897644
Password: 
)z/WD
Key: Fy?7
LoopUnit: 8833540
Time of test: 86.5882613658905
Password: 
)z/WD
Key: Gy?7
LoopUnit: 8833541
Time of test: 86.5882613658905
Password: pr=Rw`d
Key: alp8
LoopUnit: 9262209
Time of test: 101.81924152374268
Password: pr=Rw`d
Key: `lp8
LoopUnit: 9262288
Time of test: 101.82825231552124
Password: pr=Rw`d
Key: amp8
LoopUnit: 9262309
Time of test: 101.83124423027039
Password: pr=Rw`d
Key: `mp8
LoopUnit: 9262388
Time of test: 101.84121799468994
Password: pr=Rw`d
Key: alq8
LoopUnit: 9272209
Time of test: 103.08222007751465
Password: pr=Rw`d
Key: `lq8
LoopUnit: 9272288
Time of test: 103.09322261810303
Password: pr=Rw`d
Key: amq8
LoopUnit: 9272309
Time of test: 103.09625816345215
Password: pr=Rw`d
Key: `mq8
LoopUnit: 9272388
Time of test: 103.1042366027832
Password: pr=Rw`d
Key: alp9
LoopUnit: 10262209
Time of test: 80.47122573852539
Password: pr=Rw`d
Key: `lp9
LoopUnit: 10262288
Time of test: 80.48527407646179
Password: pr=Rw`d
Key: amp9
LoopUnit: 10262309
Time of test: 80.48725080490112
Password: pr=Rw`d
Key: `mp9
LoopUnit: 10262388
Time of test: 80.50423693656921
Password: pr=Rw`d
Key: alq9
LoopUnit: 10272209
Time of test: 81.85927987098694
Password: pr=Rw`d
Key: `lq9
LoopUnit: 10272288
Time of test: 81.8692855834961
Password: pr=Rw`d
Key: amq9
LoopUnit: 10272309
Time of test: 81.87128043174744
Password: pr=Rw`d
Key: `mq9
LoopUnit: 10272388
Time of test: 81.88028860092163
Password: V-j}EI=
Key: |8na
LoopUnit: 11240990
Time of test: 119.16055583953857
Password: V-j}EI=
Key: }8na
LoopUnit: 11240991
Time of test: 119.16055583953857
Password: V-j}EI=
Key: |9na
LoopUnit: 11241090
Time of test: 119.16654348373413
Password: V-j}EI=
Key: }9na
LoopUnit: 11241091
Time of test: 119.16754078865051
Password: V-j}EI=
Key: |8oa
LoopUnit: 11250990
Time of test: 119.96621870994568
Password: V-j}EI=
Key: }8oa
LoopUnit: 11250991
Time of test: 119.96621870994568
Password: V-j}EI=
Key: |9oa
LoopUnit: 11251090
Time of test: 119.97220253944397
Password: V-j}EI=
Key: }9oa
LoopUnit: 11251091
Time of test: 119.97220253944397
Password: YIZT]@
Key: 4^2b
LoopUnit: 12038803
Time of test: 111.05439400672913
Password: YIZT]@
Key: 5^2b
LoopUnit: 12038804
Time of test: 111.05439400672913
Password: YIZT]@
Key: 4_2b
LoopUnit: 12038903
Time of test: 111.06288385391235
Password: YIZT]@
Key: 5_2b
LoopUnit: 12038904
Time of test: 111.06288385391235
Password: YIZT]@
Key: 4^3b
LoopUnit: 12048803
Time of test: 111.90821146965027
Password: YIZT]@
Key: 5^3b
LoopUnit: 12048804
Time of test: 111.90821146965027
Password: YIZT]@
Key: 4_3b
LoopUnit: 12048903
Time of test: 111.91471314430237
Password: YIZT]@
Key: 5_3b
LoopUnit: 12048904
Time of test: 111.91471314430237
Password: vbFgfE^
Key: 0z\b
LoopUnit: 12863599
Time of test: 129.8892138004303
Password: vbFgfE^
Key: 1z\b
LoopUnit: 12863600
Time of test: 129.8892138004303
Password: vbFgfE^
Key: 0{\b
LoopUnit: 12869099
Time of test: 130.3452684879303
Password: vbFgfE^
Key: 1{\b
LoopUnit: 12869100
Time of test: 130.3462109565735
Password: vbFgfE^
Key: 0z]b
LoopUnit: 12873599
Time of test: 130.6752414703369
Password: vbFgfE^
Key: 1z]b
LoopUnit: 12873600
Time of test: 130.6752414703369
Password: vbFgfE^
Key: 0{]b
LoopUnit: 12879099
Time of test: 131.04920387268066
Password: vbFgfE^
Key: 1{]b
LoopUnit: 12879100
Time of test: 131.04920387268066
